求poinko whatsapp sticker

有無人有docomo poinko whatsapp sticker?跪求link🙏🏻🙇🏻‍♀️